請問Staycation(狗隻#362431)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
bob叔買咗部macbk pro 俾周庭剪片用

嚴重侮辱周庭手足

十鳩幾個後生仔送左中 叫人唔好移民留港"抗爭"既"人" 可唔可以出黎吠幾句

好心你地班新東小數派就收聲

開咗兩個post都係搞分化

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Sally_VV(狗隻#210839)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

bam

老鳳開得波
大多數都有問題
抵ban

波台繼續玩膠遲早玩出禍